## Parser DM UFSC 2018.1

Feito em python.

Obs.: Uma das dependencias é BeautifulSoup, precisa ser instalado via pip.

Obs.: Este programa nao resolve colunas repetidas (como eh o caso dos arquivos da materia).

Como utilizar:

```python parser.py -i INPUT_FOILDER -o OUTPUT_FOLDER [-d DB_PREFIX="intoxicacao_db"]```

